新聞透視姐姐偷望田北辰巨龍

唔通望你嗰條咩死窮撚

笑撚死

你好憎我咩

好想一路望住田北辰對下垂乳震下震下一路比佢屌

It’s not right

查牌呀快啲走

隻雞着返衫仲快過雞蟲

田北俊細佬 呢個年紀都keep到

點解我會禁入黎

兩個個表情好耐人尋味

巨龍 睇過蚯蚓咋啩

透視姐姐

睇到我都扯扯地